周柏豪追月夜舉辦抗疫籌款音樂會 向建築工人致敬

建造業零碳天地（零碳天地）將於10月2日（星期五）追月夜，聯同周柏豪舉辦抗疫籌款音樂會《抗疫關愛行動 —周柏豪你的後援音樂會》，以為不幸染病及受影響的工人提供支援

收皮啦共豪